致和理非CDROM

而家呢個情況我相信各位cd-rom都應該做啲嘢

我6月前還只是一個徹徹底底的CDROM.
以前因為懶, 因為怕說錯話得罪朋友。
更多的時候是因為不知怎樣寫出心中想說的。
Post 總是看了就算，最多就是畀個讚或畀個正平
偶爾出post都只是抒發一下自己不滿嘅情緒

不過，最近這兩個月我不停的想，
作為一個和理非怎樣可以發揮最大的功能。

我哋成日話文宣要做嘢
其實每一個和理非都可以發揮文宣嘅功效

在facebook ， IG ，whatsapp，
一個小小的轉發
一個小小的comment其實都有佢嘅功能

當然想有最大的功效，每一句留言都應該想一想你嘅受眾是誰，你希望對方讀完這句留言之後產生什麼變化

我們要做的是盡可能讓那些僅有的中立派，甚至乎是淺藍轉來我們一方。

想說的已說了希望對大家有些許啟發吧

冇人同意？

別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

撒資！
機場罷工！
鋪天蓋地洗腦式文宣！

別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

撒資！
機場罷工！
鋪天蓋地洗腦式文宣！